\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{xeCJK}

\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setCJKmainfont[BoldFont=SimHei,ItalicFont=KaiTi]{SimSun}
\setmainfont{Palatino Linotype}

\textheight=9.0in
\pagestyle{empty}
\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}
\begin{document}
\begin{center}
  {\large \textbf{贺庆的简历}}
\end{center}

\bigskip
{\large \textbf{\underline{基本信息：}}}\\
\medskip
\begin{flushleft}
  \textbf{姓名：}贺庆 \qquad \quad \textbf{性别：}男\\ 
  \smallskip 
  \textbf{年龄：}21\qquad \qquad \textbf{政治面貌：}党员\\
  \smallskip
  \textbf{电话：}15996234989\\
  \smallskip
  \textbf{邮箱：}captianjabby@gmail.com\\
  \smallskip
  \textbf{教育：}南京大学软件学院本科2010级\\
\end{flushleft}


\bigskip
{\large \textbf{\underline{主要技能:}}}\\
\medskip
\begin{itemize}
\item编程语言：  java,PHP,C,C++
\item开发框架：  struts2,spring,speedPHP,Heritrix
\end{itemize}

\bigskip
{\large \textbf{\underline{项目经历:}}}\\
\medskip
\begin{itemize}
  \item \textbf{FollowMe手机导航系统（合作开发）}\\
     \begin{small}
     一个基于Android系统的导航软件，兼具即时聊天、实景导航两大主要功能。此项目是由我和本院其他四名同学组队完成，并且开发过程中受到学院老师的一些指导。此项目在学院一年一度的“创新杯”比赛中获得三等奖。我个人在此项目中负责UI交互开发以及手机拍照上传部分的功能的实现。
     \end{small}
  \item \textbf{汪星人购物搜索引擎（合作开发）}\\
     \begin{small}
     一个网上购物比价网站，实现了对主流电商网站商品的数据格式兼容，以及不同商家中相同产品的价格比较功能。此项目由我和本院其他两位同学组队完成，在第一届“中国软件杯”软件设计大赛中获得优秀奖。我个人在此项目中负责网页爬虫功能的实现以及部分前台交互开发。其中，网页爬虫的实现使用了开源框架Heritrix，网站部分的开发使用了servlet和JSP技术。
     \end{small}
  \item \textbf{一品歌词（独立开发）} \\
    \begin{small}
     一个分享经典歌词的网络平台，实现了登录用户的歌词发布，评论以及搜索功能。此项目是我个人在大二暑假期间自主学习网站建设的时候独自开发，后台使用了PHP+MySQL技术，前台在交互中运用了Jquery框架。项目中还运用了Ajax技术来改进用户体验。此项目已经挂载到SAE上，网址是ypgc.sinaapp.com。
     \end{small}
  \item \textbf{网络画板(合作开发)}\\
    \begin{small}
     一个为方便在异地从事IT工作的程序员进行UML设计的白板系统。系统实现了异地程序员共享UML设计白板，进行同步设计，文件传输以及语音聊天系统。系统使用java，swing技术来实现白板，socket消息来实现同步传输，用java媒体框架JMF实现了语音传输。我个人在项目中负责伙伴UML图元部分的定义和实现。 
     \end{small}
  \item \textbf{其他项目}\\
    \begin{small}
     \textbf{图书管理系统：}个人开发，java初学时期的课程项目，使用Java GUI 和socket技术实现的一个比较完整的C/S架构图书馆管理系统。\\
     \textbf{连锁超市系统:} 合作开发，软件工程实践课程项目。我在项目中负责开发整个分店模块。\\
     \textbf{轻博客系统：}个人开发，web开发课程项目，使用PHP+MySQL架构实现的完整轻博客网站。项目中使用了国产框架speedPHP。\\
     \textbf{甜品屋网上订购系统：}个人开发，J2EE课程项目，实现了甜品屋网上商店的各项基本业务。项目中使用了spring+struts2+hibernate的开发框架。\\
     \textbf{餐厅排队叫号系统：}C++程序设计课程项目，实现了类似于辛香汇的座位号预定系统。后台使用C++实现，前台是使用QT开发的交互界面。\\
     \textbf{网上订火车票系统：}linux程序设计课程项目。使用socket通信实现了简单的linux系统上的c/s架构订票系统。
     \end{small}
\end{itemize}

\bigskip
{\large \textbf{\underline{主要奖项：}}}
\medskip
\begin{itemize}
  \item 南京大学软件学院第九届（2011年）创新项目大赛三等奖（项目：FollowMe)
  \item 第一届“中国软件杯”优秀奖（项目：汪星人购物搜索引擎）
\end{itemize}


\bigskip
{\large \textbf{\underline{在校成绩:}}}\\
\medskip
\begin{itemize}
\item \textbf{GPA：}4.1\\
\item \textbf{英语水平：}CET-6\\
\end{itemize}

\end{document}